有冇人做到唔結婚又同伴侶白頭到老？

唔需要承諾嘅關係有幾多人接受到

喺度問有乜用 呢度係耆英論壇咩
去老人院問啦

唔需要承諾？
做到既先係重視承諾wor
反而唔需要靠張contract去縛住兩個人既關係
呢d先係真愛

你係假膠定真係想知答案

唔一定結婚先叫承諾
兩個人有共識一齊白頭到老都係承諾